# API

Olá, fiz o código pela fast api e utilizei Documentação Interativa de APIs deles para testar as funções do meu código. Após rodar a api é só ir na docs da fastAPI http://127.0.0.1:8000/docs.
Lá estará a funções de adicionar Produto, pegar item aleatório e a opção de ver todos os produtos adicionados, tudo começa adicionando produto função adicionar produto clicando em try it pode ser inserir dados do produto
lembrando que nome do produto é obrigatório enquanto as outras passagens de dados são opcionais, após passar mais de um item poderá ser feito a chamada da função aleatório que irá retornar um item aleatório da lista de desejo
ou poderá também retornar todos os itens adicionados na lista de desejo através da função pegar todos itens 

# Banco de dados
Na pagina do projeto irá ter uma imagem do modelo de banco de dados mas irei deixar o link da modelagem 

https://lucid.app/lucidchart/2047d47a-32cf-4003-93ad-83de11009da8/edit?viewport_loc=-264%2C-196%2C2164%2C1109%2C0_0&invitationId=inv_e1420a19-2c92-44df-a45e-5e244316e10f#
